想叫g,但無錢

想叫g但無錢
上毒果扮可憐
標題都幫佢地諗埋：30歲處男無錢無性生活
望有心人援助
搞反個眾籌，仲可能有免費g見到我咁慘 比我免費q
有冇得諗

各位點睇